[加拿大］ trans唔transfer 好？

事源自己本身讀緊u of Manitoba CS
上年就apply 左transfer 去Alberta咁岩岩收左
但係就15 16 唔知去唔去好

名氣好似好小小 同埋貴小小

ps. 大部份credit 都trans 到

本身想讀完undergrad 去美國讀master 既， transfer左會唔會有咩幫助？

唔該哂

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

transfer 去 ubc or u of t

如果係我就唔trans
其實唔會話因爲學校嘅名氣而搵工易咗
(除非你係另一個麥明詩)
好多employer都睇work experience
愈多work experience 愈好
因為佢地覺得周街都係大學生
唔會因為你覺得嘅所謂名氣好少少
而請你 分分鐘請咗個名氣冇咁好
但係work experience 多過你嘅人
無謂嘥錢

巴打原本加籍定咩 據我所知manitoba係比較容易畢業後移民嘅省

我本身都比u of t accept 左
但係諗過undergrad 都咁貴最係決定唔去

唔該哂你打咁長文
但係如果想去美國讀master 會唔會有幫助
主要係有機會既話想去美國做野 因為美國cs 高人工好多

我無加藉
所以都係考慮之一

貴甘UBC學費應該好平下

但係u of t有placement year
對work experience同將來搵工有幫助

利申 有frd讀緊

都仲係好撚貴
我仲想讀埋master